有冇巴打生鬚生得好撚快

屌明明出門個陣先剃完
依家下巴已經有幾條毛毛出世

有

咩原因 ?

我，兩日唔剃已經可以扮耶穌

三日剃兩次

剃極都有個印可以點

生得好快

生得快唔係問題
生得疏先係問題 我想啲鬚密啲啊

一個禮拜剃一次

我都已經係咁

留緊

+1
成日俾人話我剃得唔乾淨

感情台

生到啲人問我係咪差種

臉皮薄

想帶剃刀番工

你個名

留鬚啦

唔想有印咪炆鬚

鬚粗咁多 唔係咁易架師父